分手係唔係大多數人q必經階級

好似唔分過手 都唔會認識自己

橙 拍左7年仲未經歷